黑警為甚麼專門打頭

記者問黑警為甚麼要打示威者的頭?黑警回答:因為有人反抗。記者追問:人家都站立舉起雙手了,為甚麼還要猛打頭?黑警回應:因為怕他們逃跑。記者再追問:義士都蹲下被你們踩踏腳下,為甚麼還要打頭?黑警狡辯:有人在郁...
黑警語無倫次,不如讓我代答:打頭可以將人打昏打成腦震盪甚至不省人事,到時什麼也記不清,那豈不是對自己的最好保障?
可惜黑警忘了,天網恢恢疏而不漏。不是不報,時辰未到!

914
天水圍親子遊行
915
民陣大遊行

打頭 會打死人嫁
黑警 就係想謀殺